---
title: پروانه کریتیو کامانز تخصیص - اشتراک همسان
code: cc-by-sa
layout: license.swig
---

این پروانه یک پروانه
[کپی لفت](/articles/what-is-copyleft)
است که برای داده هایی مانند عکس، فیلم، موسیقی، کتاب، مقاله، اسلاید و ... استفاده می شود.
این پروانه به شما اجازه می دهد که هر استفاده ای از این داده ببرید،
و آن را آزادانه کپی کنید اما به شرط آن که:

1. اعتبار مناسب به تولید کننده داده تخصیص دهید، پیوندی به این پروانه ارائه کنید و اگر
تغییری داده اید، به آن اشاره کنید.
2. اگر این داده را تغییر می دهید یا با داده های دیگر ترکیب می کنید و داده ای جدید می سازید،
نتیجه را نیز باید تحت همین پروانه منتشر کنید. یعنی به دیگران اجازه دهید که اثر ساخته شده
را آزادانه کپی کنند و به اشتراک بگذارند.

[این پروانه در وبسایت کریتیو کامانز](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fa)


[سایر پروانه های داده های عمومی](../)
